一人一首聽到會即刻閂左佢嘅歌

See You Again
成日都聽倒 聽到好撚煩

愛的抱抱

Count on me

所有韓文歌

今天我

起來

Same here
Youtube成日自動播放煩到抽筋
利申無睇過果個電影系列所以對首歌無咩感覺

女神

舊歡如夢 紅日

白智英-過了很久 真心好聽
其他韓文歌狗也不聽

rick roll都仲未有

羅生門

gem 所有歌

PPAP

以前新聞前播果首歌 ，
依家唔知仲有冇 ，
好耐冇轉過果個台

最佳損友 唔敢聽

今日係中學時期best friend既生日
幾年無見 連whatsapp同佢講生日快樂既勇氣都無

"我已經不可以跟你做朋友"

嘩條友屌把聲真心難聽到一個地步

Spotify HK playlist 成日中伏

個個跟我學理財！

所有蝗語同廣東話都即熄

jpop Chinapop Thaipop

僕たちはひとつの光

支那歌
beyond d 歌 阿豬阿狗都唱搞到好聽變得好Q煩既歌

廣東垃圾歌

個post好撚嘈

威風堂堂

所有日本動漫歌

MTR會播既歌

仲有 錢家有道

去M記點餐....

哇陣毒味

紅日之火

我都好撚憎
作呢首歌 係度發死人財
啲人為咗紀念paul walker死 就係度聽呢首死人歌
啲唔知乜事嘅人 見到咁多人聽 咁高觀看次數
又聽埋一份仲要話好聽
屌佢老味

我自己係F&F忠實fans，Paul walker死我都忍唔住喊同好sad,但都未撚話首歌好聽，但啲死文青又要係度播 on99

另外，新嘅廣東歌都好撚憎，由其咩一雙手咩一個拳頭，我屌

忍咗好撚耐，多謝樓主個post

義勇軍進行曲

Agger

我的滑板鞋2016原唱版

錢家確實有道 個個跟你學理財

sugar

錢家確係有道

Faded

弱雞同坤狗啲歌

電視播蟈歌即刻轉台

矛盾只因深愛著

池拉

竟然未有人講 女神
食屎啦死肥婆

Call me maybe

一加一
隻歌唔係唔好聽，但係嗰陣喺m記做播嚟播去都好似播緊哩首咁

與我常在

所有k-pop 小明上廣州 錢家有道 垃圾hkpop

Dear jane啲歌
次次youtube播完四季都要手動stop
唔停就會自己播經過一些秋與冬

除左泡歌，我諗真係得一首

BABYMETAL HEADBANGER budokan live

Ah！ ほのかな予感から始まり
Ah！ 光を追いかけてきたんだよ

P.s.已免疫

Juicy girl

PPAP真系半句都聽唔落

越難越愛

系你老母爛臭閪

吳若希同Twice全部歌

經[/s]

經

蘇永康同何韻詩啲歌

所有陳詠謙作詞既歌
矛盾一生
dear jane最新嗰三首
等等

咁你地係街聽到是咪會瀨屎

無盡

She個首支那話

啲歌詞垃圾到仆街 黎黎去去得幾句歌詞loop
再加埋極難頂既rap

所有泡文歌

細個好鍾意 覺得好得意
大個先知係奶共歌